MTR 港鐵收入有36%來自澳英瑞

鐵路營運
香港: 20.9 billion
澳英瑞:19.4b
( -澳洲: 12.74b
-瑞典: 4.9b)
-英國: 1.78b)
MTR喺外國冇乜事賺都做，有乜目的?

What’s that ??

唔敢跳閘同我即刻入嚟，一定要睇！！

英國新建既橫貫鐵路，即係Elizabeth Line，係由黨鐵子公司投得營運權的，所以有錢收

MTR財務報告2018

Melbourne metro好垃圾

今日德福活動非常有效，要keep住每星期出動

香港區(唔計賣樓)，賺18.3 b
海外，賺得0.8 b (瑞典仲要蝕)

睇佢條ebit line

鐵路站同商場租金收入佔大約7成總共
意思係大家繼續抵制黨鐵站 商場入面啲鋪頭 從而令佢地唔續租就見效

當然跳閘都有用因為鐵路個operating leverage都幾高

咁要係門口派傳單宣傳
比大家知點解唔可以係到購物
同可以去邊買野

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區